點解Captain Marvel咁正？

樣衰到呢

RIP樓主

好正喎

你班柒頭唔識食
又話鳩人地方面

隔離係katie cassidy?

ok 未至到好靚果種(ww又嬴)

同好

佢唔係靚女 但我鍾意呢type女仔